有冇手足睇緊旺角直播？

睇左幾分鐘都唔見有示威者
但見D狗舉哂旗又射出多發TG
成班POPO係咪有幻覺
精神緊張到痴撚左線

睇多左幾分鐘都唔見有咩人

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

啪左藥

唔想停嘅係佢哋
一停就有獨立調查
係咪咁樣？

睇多幾個直播就見到

應該帶緊新人（懲教嗰啲），預習緊，唔好輕敵

又黎

可能你少睇 Live，其實深夜時份，都經常無人情況下亂射一通，目的要拍比上頭＆官媒睇戰況好似好激烈咁！

警甴唔係不嬲都思覺失調，精神失常加暴力傾向既咩

咁都幾醒
好似好激烈咁先顯得佢地有存在價值

2惡英

旺角朋友好掂
警車一黎四散 走左再黎set road block
被捉率好低

有好多叔叔姨姨都幫手架

瘋狂人鏈起一夜城

now tv 有位女手足著拖鞋同裙，希望你小心

追數囉，聽日屯門個邊問旺角出左幾多催淚彈? 旺角答得少過屯門咪好無面

係咪度門著左火？？？好似無人知咁？

出黎 射tg 放毒

睇TG有冇二噁英, 有既話就係想毒晒香港人
OR
TG好似要幾百蚊粒, 快D用完, 同上面又買過, 成機科水比上面